點解發哥63歲都咁多頭髮?

長=/=多

發哥真係又man又charm 個人又親切

有名你叫
潤髮

上面第三張成個廿歲靚仔咁

好人有好報囉

佢整得自然過韓國啲膠人好多

因為每星前焗油一次

星期

好多男藝人都有植髮

佢唔係大修直頭變左另一個樣個種
只係盡量維持原有面貌 緊係差得遠

關年紀咩事，後生都可以無頭髮啫

鳩潤髮

朝偉都有啲毛仔好正

冇錯 3哥都係
好似係去魚尾紋 提眼肌

打得丁多

心

之前d行山look好滄桑 一開工又變左後生勁多

廿幾歲都無佢咁多頭髮